大家平時幾點訓 訓幾多個鐘

香港好多人都訓4-5個鐘 其實點頂？

星期一至六 2-3點訓 8點起身

same, 但8點半起身

唔瞓

6點訓 2點起身

4點訓
2點起身

3點訓 11點起身

4 am 2 pm

幾年無訓過覺

Home office 嗰排瞓到黃朝百晏
三四點瞓到十一點，一點半起身都有

11am瞓
9pm起身

英雄所見樂瞳

朝早六點訓 下晝兩三點起

5點訓 1點起身

日日都11點之前諗，最遲最遲12點前一定訓。盡量會訓足7到8個鐘，星期六日就自然醒。
我係要夠訓個人先function 到，所以幾忙都爭取時間有咁多訓咁多

利申: 住歐洲時區

成日分5-6次30分鐘咁訓 周圍好似得我係咁

1 2點瞓
7 8點起

10點瞓，530起